有冇人知呢幾個係乜國家?

🇵🇰🇵🇼🇸🇦🇧🇩🇲🇶🇳🇫🇮🇲🇧🇦🇶🇦

已經嚴選左比較難嘅國家

難度中等:
🇹🇷🇧🇷🇧🇸🇬🇹🇮🇱🇻🇪🇸🇬🇨🇷🇳🇴

土耳其
巴西
唔識
唔識
以色列
唔識
新加坡
泰國
挪威

唔識
唔識
沙地
唔識
唔識
唔識
唔識
波黑
卡塔爾

巴打都唔錯喎

土耳其
巴西
唔識
唔識
以色列
委內瑞拉
新加坡
哥斯達黎加
挪威

巴基斯坦
帛琉
沙地阿拉伯
孟加拉
唔識
唔識
曼島
波黑
卡達
唔識個兩個真係完全冇印象咁

巴哈馬
危地馬拉
委內瑞拉

土耳其
巴西
唔識
洪都拉斯
以色列
厄瓜多爾定歌倫比亞
新加坡
costa rica
挪威

巴基
唔識
沙地
孟加拉
唔識
唔識
唔識
波黑
卡塔爾

巴基斯坦
帛琉
沙地亞拉伯
孟加拉
死圖
唔識
人島/曼島
波斯尼亞黑塞哥維拿
卡塔爾

土耳其
巴西
波紮那
危地馬拉
以色列
委內瑞拉
新加玻
哥斯達黎加
挪威

睇來係我太underestimate連登仔
咁冷門都知

卡塔爾波黑有幾冷門

我又玩
1.

2.

巴西同土耳其都叫中等

1.romania 2.chad

easy 有留意過國旗既人一定會知

🇸🇨🇨🇫🇪🇭🇦🇪🇾🇪🇮🇶🇪🇬🇸🇩🇰🇼🇪🇭
非洲中東都好容易撈亂

全部識 真係要識呢d國家真係睇開波 睇波或者奧運就會識埋呢d騎呢怪國家

塞舌爾
中非共和國
唔識
阿聯酋
也門
伊拉克
埃及
蘇丹
科威特
唔識

🇪🇭西撒哈拉

嗰個google完係撒拉威
都係第一次聽

用iphone 朗讀就知ans

地球
地球
地球
地球
地球
地球
地球
地球
地球